流行經典50年23

打

送你老母上去表演比人輪？
tvb打手 拉

【抵制TVB週日任】TVB最大戰略伙伴 - HKBN香港寬頻 (1 Mar)

多謝樓主宣傳

仆你個街
亞視黎既喂

多謝蕭生

以前d歌真係...

hktv個

頭先好多白滑格肋底

李影

電視劇（無綫電視）編輯

正印冤家 (1987) 飾 肖艷儂

親恩情未了（1995） 飾 何亞春（第一女主角）

阿SIR早晨(1994) 飾 沈婷（第三女主角）

電視劇（香港電視網絡）編輯

選戰 (2014) 飾 岑雪麗 （第二女主角）

電視劇（香港電台）編輯

有倉出租 (2016) 飾 宋愛玲 第12集

電視劇（ViuTV）編輯

好人好姐 (2020) 飾 李婆婆

非

我來自甜心

亞視潮州撚

亞視之夜？

好重亞視味

個個都亞視

想睇大日如來同御命十三

sita

richard billyham

拉

正fred ka yee

仆你個街, 亞視黎既喂

屌你老母啦
連垃圾cctvb節目都日日開post講

呢條友係cctvb打手

姜子牙識唱歌

其實個女主持都唔差

女中醫師都上去唱兩咀，幾時到煮餸既Annie李錦聯

後生20年醫師

幾靚女

甩咗beat

其實佢唔錯，幾年前睇佢幾正，而家成熟左

一樣咁正

咩名

雖然唱得好難聽，但欣賞佢份心意

做返醫師算啦，好難聽

楊EC

譚+e好撚串

咁勁既個醫生

tvb御用真醫生，佢個樣好似日劇歌舞伎演員

唇膏

@leon拉

黎明

醫生好撚型

……

型到hihi

黎明上身

佢身型其實都似leon

人生贏家
靚仔，有成就，有錢

黎明邊有佢咁係咁郁

真

個腔exactly係黎明腔

我不是歌手解鎖新副本

仲要識5種語言印尼話都識

咩人黎，勁到咁

點解唔同楊EC合唱，中西醫齊抗疫

仲要多才多藝 醫療藝術都撈

出道啦diu
好撚掛住李家仁同陳以誠醫生

眾志成城抗肺炎

小明上漢武

呢期邊個冇通告既鬥快報名，名額十個

albert au

今晚rthk又有

試下合唱版湯寶如首感冒

靚歌2000再重聚

屌你老母 鋼煉!?

唔好意思 好撚似 唔識

呢首歌好聽

悶到似送殯

係澳洲做過3年急症室醫生

Albert唱呢首別有一番韻味

張明敏時段

皆大歡喜

頂兩個男可唔可以唱番男聲

魯震唔熟同唱錯

請4大天王啦

無 who ha 做ending

野村萬齋 ?

hit

粵曲之夜

做其他野先 謝曉瑩正

都鐘意聽粵劇 但打頭陣呢兩條友不了

好撚老餅

睇謝曉瑩

我反而無聽過咁後生嘅唱
聽慣聽熟都係仙鳳鳴嗰班

我都有聽開

兩個鐘咁癲

1

藍絲先鍾意粵劇

美斯，咁你都啱？

咁8:30做咩

關咩事
老母鐘意睇同唱 我耳濡目染姐
老母黃到仆街 一萬蚊都話唔要

心姐拎住條絲巾好撚有仙氣

帶埋老母番工

落花滿天敝月光~~~~~~

呢首正

經典

學是

Fred媽後生應該幾正

個女人把聲唔太得 高音唔夠尖

智雯？

剛先fred 媽？

同女姐有距離就正常架啦
但對時下一個讀過master嘅女人嚟講都算唔錯

Fred媽業餘唱得唔差
不過同老師合唱欠感情默契

白雪仙 任劍輝？

呢首又係經典

未聽過

我細個成日聽錯做燒肉雞

粵曲過得快

阿Fred佢地可以唱Raidas的《傳說》埋尾

唔係who ha?

要翻睇隔離有patrick

大王李錦聯先係perfect match

唔齊

重合劍釵修補破鏡只有寄情戲曲與文字

合唱呢首

如果可以嘅話，譚嘉儀回返首HOCC的癡情司

大波波

高ling如撚正呀屌你

好7大波

有冇圖

開心速遞仲未有人開，不如你開埋啦

東方xxxxx?

港姐

咁多阿豬阿狗喺度唱 當呢度卡拉ok?

叫咩 唔記得左

好似播

屌你老母風水神棍都上嚟唱

劉倩婷

當年十分正

呢首都係肥媽唱到鳩喊先有feel

李師父好似面色唔好咁?

咪嘴咪到

家燕啲反應假到

李師父好似冇咩聲咁

Fred 硬屎

準夫妻?唔係結婚喇咩?

成日諗李丞責係咪算過先娶劉倩婷

何雁低胸呢

可能每晚都通宵交功課

老婆開綠燈想添丁李丞責為劉倩婷浪漫慶生 - 2020年2月2日

未

佢2個唱得幾好聽
不過其實冇諗過佢地可以開花結果 因為兩個之前個底都好花

走左星夢仲多歌唱率

好丫
唔好累人...

佢兩個好夾

嘩家燕對波大撚到

機場特警 好似幾好

家燕每個反應都：哇～好sweet 阿

死黑警

李思欣唱得唔錯

李思欣條裙幾靚wo,顯得佢身材好修長

好你老母

好好聽

Nancy Sit

即使我成日睇tvb，我都決定唔睇了

點解譚炳文個女咁似瘦版朱咪咪

海鳴 vincy

當晚如你記住羅...

完全輸比泳兒

當年好多ar叔用黎做ringtone

呢集係重播？
我記得呢集錄影前係東張個訪問
我好耐之前已經睇過

家燕媽媽個大女好正

仲有呢首歌好好聽

pic?

who ha

頭先唱緊個時一閃而過

泳兒真係好勁 神級對比

古sir呢
哥哥佢最熟

哥哥

當年我同leslie 梅姐 danny一齊打麻雀

老了

驚變

有聲

當年封神榜好正架喎
點解依家咁

屌, 把聲唔知係李思捷定蔡楓華

原來九尾狐已經53歲

哥你老味

溫碧咸真係好恐怖..

53歲啦
算係咁啦

溫啤霞把聲好撚chok

唔肯認老

老到咪CLOSEUP啦屌你老母

7年

痴撚線 旗袍妹個個屎忽正撚到

我估係對眼真係畫多咗

有意思 有意思

黃奕勁

@美C 睇緊stephanie係viu
流經有佢叫我轉台

有？

yes viu chill club
兩個台都有佢

雁詩？

nono 鄭融 ar

icic

明明綠登

有了step

岩唱左13樓 仲有咩？

剩係聽咗一事無成

個男係咪扮哥哥唱腔？

正

一陣再有

誰令你心痴真係好好聽，未聽過有人翻唱得難聽

鄭融？

鄭融真係唱得幾好聽

yes

乜水黎

融B唱得好勁

呢首野勁難唱，根本未見過人可以離開到哥哥個唱法，女聲還好，男聲張國榮自己都係甩beat，但好好聽

請晒啲垃圾上黎唱

一首？

似乎係

呢首其實佢兩個和得幾好喎

左面個和音幾正

step again

下?

99

無喎

天堂鳥比較期待，跳舞堅料

MK POP 始祖

呢幾條友仲未上天堂...

一陣

特登開電視睇天堂鳥

67 咪嘴

好紅啦

冰個嚟

問過 ekids eo2 sky未

紅綠

牙fred好撚假

鄭融唱得幾好

係咪以為自己唱

step

睇到最尾先覺得係一早編好咗
初頭心諗牙fred咁誇張嘅

但春夏秋冬真係哥哥好中意既歌

兩個台step應該唱左半小時

viu轉過黎 仲有融b

哭左 哥哥

是叻筍

3條垃...

譚俊彥係咪真係以為自己好靚仔, 唱歌好好聽?

動物傳心原來又係on9嚟

好聽。。
twins

又唱

好L難聽

twins

會唔會太造作？

尹光

允光

少理阿爸

尹光唔好唔開心啦

尹光喺度好睇好多

係

點解呢年嚟呢個節目d嘉賓削咗咁多……以前連容祖兒都上過嚟

因為上過

個節目搞到得D聽都未聽過嘅人同老嘢上黎，摺埋佢算啦。

呢排係差d

慢連登打

幾好聽

坤

坤狗仲唱得好過宜家嘅eason

慢過以前高登

鴨王唱緊k?

好難聽

仲以為海峻傑

呢條友三尖八角岩岩巉巉都可以做鴨王男神， 覺得好一般唔覺得有幾靚仔，係靚仔過日本一部分牛郎嘅

hea 撚到讀字咁款

比做咩 事實係好過依加個eason

好撚難聽

林德信係好撚型 但佢講野個tone真係好作狀

好似有少少想扮佢老豆的唱腔

點撚解要學佢老豆咁唱
好撚衰唱得

咪姐係d港女，要雞仔聲同埋R音

唱歌唔係用個口整d音出黎
真係學撚埋哂林子祥d鳩野

梗係睇Chill Club架啦

屈dee: 鴨王唱呢首歌唱到咁hea咁無力不如唔好唱

咁似lam

最o咀係請到Michael learns to rock

無自己style 抄佢老豆做乜9

你明我講乜

is，成街都呢d人

wow 正

Janet Jackson

kayee

咪咀..

好似第一次見kayee跳舞

Hubbert

唔似

高水準

罷

睇

TVB

係咪講緊佢自己同許庭鏗

嘉燕

點解有人睇

然後再多一些

flat曬

咪咀咪到

好心佢冇嘉賓就摺埋佢啦，而家成日淪落到搵返家燕老母同牙Fred嚟唱歌。

aka

made in hk?

唱番呢首好過

乜撚野歌黎

廣東話都未必掂 唱國語係唔係太高估

她應該很愛你

tvb真係班35+零舍正

子羚點解索咗咁多

好撚正呀

阿fred專一？講笑咋？

今日啲女個個都靚咗

武漢肺炎 會變靚啲

黑妹好似靚左

呢條女幾靚
乜水？
今晚係咪有Ali?

好聽過謝安琪

丫卡都33了

明日花

和音個咁似小塵埃

高登以前有人話佢報細數

Aka唱得好好聽

呢個supergirl最樣衰

今日都靚咗咁多

又see through bra top

今場對版

supergirls基本上都全美顏

唔出奇既 但咁仲屈機呀

爛泥好好聽

黑妹靚？

終於有個翻唱得幾好

Aka上次唱唔知咩歌又係勁好聽

ok啦

暫時都係表哥最索，等緊睇Ali

灰色西裝乜水

aka lei

呢條女乜水 成個邵美琪咁樣

new sg

那些年

都唱得好好聽

食開屎嫁 咁都叫美

嘩呢首聽番好有讀書回憶

譚嘉儀幾正

估唔到會唱楊承林既歌

Cheronna唱得最自然

Aka好正喎 明日花咁嘅樣

雨愛分分鐘仲青春過那些年

最正對燈 不過成日都唔show

囍帖街唔啱 Aka 唱
始終 Kay 把聲有質感 d
Aka 超越唔到原唱

反而 Cheronna 首爛泥有驚喜

哦 讀完lu

我老豆都轉去睇viutv

太悶

真 小塵埃

我地有和音小塵埃

乜水

頭先有個乜水黑衫
冇波又學人see through塊bra

同周杰倫唱<屋頂>果個?

飢餓遊戲仲好睇啦

哇今日啲國語歌

那些年
解脫
雨愛

以前fd成日唱k啲回憶返哂來
老了老了

好憎呢首句沙發

溫嵐先係好似

呢個有咩代表作

嗰隊垃圾之中最好波嫁啦 好似好鍾意咁著

應該冇現場觀眾
咪撚家啲拍掌聲

呢個好大波

靚咗清減咗

其實係唔係 武漢 肺炎
女明星個個喺屋企keep fit扮靚啲

rainky 餵乳深

咁好波包到上頸

好七

錄影架喎

宜家呢堆所謂經典歌
只係似一舊屎擺咗十幾廿年
唔好聽 又冇共鳴

佢擺明報細
撈咗十幾廿年都係33

康華又靚咗
無線cam man攝影器材
係咪upgrade咗

仆街，要睇足成集先可以有Ali?

但好撚難聽

大家要支持下ali
係手足
而家畀無線封殺緊雪藏

喃磨佬咁

oh no

聽唔到佢唱咩

嗰班樂手 平時有咩做

唱到over哂啦

康華唱得

Ali呀

ali解凍？

Ali bb

除褲

D轉音好撚難聽..好似阿姐唱少女的祈禱咁

Ali終於有鏡出

收皮啦雞心 波都冇女乜撚野神

又學陶吉吉的咬字

ali唱歌出名難聽

ali好慘畀無線玩殘

特登轉台支持ali

Ali個樣真係無敵
唔洗露波露腳都咁正

Ali全晚最正

入星夢啦

你屙尿望到自己碌鳩先啦

但唱功 應該唔係好掂

16比9效果?

@kfc

睇返早排陳奐仁上CHILL CLUB
真係無撚得比

食到ali條友肯定前三世都做左好事

靚到

換電視

應該揀鄭秀文啲k歌唱
最容易

支持Ali

化妝姐..

set返飽和度低d啦

好似好慘咁

Ali 第一次上電視唱歌？？

台風 唱功都係垃圾
但我俾十分

Ali

好閪難聽

笑住唱好靚，雖然小學級唱功

都係拍番劇啦

我望唔到唔通你望到咩

講真ali睇落老左好多

Ali雖然唱得唔好聽，不過佢個人可以彌補哂所有嘢

但真係唔好聽

好似同fd唱k

終身美麗

其實呢首已經好平
但都聽到有啲難受

Ali
唱葉德嫻嘅歌

唱功真係一般

連登fan屎支持實好聽

個樣靚就夠啦

個樣100分 性格又真 唔貪靚仔 唔貪錢 仲要黃
咁完美邊度搵

完全係讀歌詞

陳炳達又真係幾柒

支持ali入星夢

Ali一路唱一路笑好靚

成個孫藝真咁
但真係好難聽

Ali 唱葉德嫻
好黃

零唱功仲要唱葉德嫻啲歌

點解把聲好似咪嘴

死忠都覺得好難聽 屌
好似仲要TUNE左聲

以前楊采妮都出得唱片

ali可以試一試

ali真係幾高 拍埋aka平頭差不多

做乜有堆民工企喺隔離

應該至少170

下個禮拜 機場特警 班演員

@高層 掉返ali去學士學非啦

之前有高登巴打話annual dinner公司請ali唱，佢話幾難聽

Ali雖然唱得唔算好聽，但我竟然聽哂成首

佢唱自己心聲？

ali
呢個look正呀

屌晒你哋

超哂齡

有貝貝
好正

Ali係睇，唔係聽

睇得一次得一次

ALI 最後離別之作.

酸到宇宙盡頭

呢個節目第一代已經係主持有份唱歌

嘉賓係行貨左，但佢以前最大的特色係搵到D好耐冇表演的原唱者，重量級的嘉賓從來唔算多，講來講去未又係果兩三個。而家冇人開演唱會，冇相關宣傳。

推

琴日先睇完真chilam

佢真係幾似Chilam把聲

貝貝

貝貝做得歌手啦

有驚喜

差chilam咁遠

有d似judes

譚嘉儀

終於請到啲實力派

曾？

佢下巴凸出黎...整過?

頭先首丁噹 唔錯喎

eting

Regina

美欺 cap圖
隻腳好靚

有冇覺得佢好撚正

好撚淫

好聽過ali

貝貝正D

淫到仆街

Regina係TVB第一女神
沒有之一

Regina把聲好甜

ching食開屎

屌你
對腳正撚正1

好似朴敏英

Eting 今期超紅

黃子衡都唔差

條腿好撚白滑

是撚但啦
睇女only

把聲好好聽

Regina d眼神淫到

好撚正
佢會唔會有一日有流出呢

佢地有冇做過愛
眼神互望好甜

Eting 我愛你呀

佢條仔真係爽死

屈dee: 曾航生駛撚請咩 本身就tvb啦

譚嘉儀揀錯歌⋯完全無震撼感，唱到好平鋪直敘

好想比佢對腳夾住呀

一人玩一隻腳ok?

王傑

how about 輪住玩佢雙腳

fred kayee演唱會

邊有同班兄弟一齊, 兄弟情. .
成日溝女就真, 一係去見外母. .

唔死都無用，仲睇tvb

呂珊

睇cctvb?
不如你直接睇鬼國cctv啦

TVB 財務狀況嚴重惡化!

餘香盈

呢隻又係雞嚟 陳家樂咁好仔都派帽 仲要係保險狗

愚臭盈 阿豬阿狗都話歌手

魚香型長腿好正wor

練下氣啦 一句長小小唱到斷氣咁款

d dancer正d wo Ching

做咩肥左咁多

唱得咁落力做乜 唔係以為自己會好過朱主席下話？

咁雞格有咩咁正
呢啲女人同吳千語一樣
幾有錢都嫌你唔夠有錢

成班垃圾朱咪咪唱歌都好討論

和音嗰兩個女仔好好聽

明串容祖兒

射雕好聽喎

佢好似肥左

屈dee：英皇打手又出黎搵食？
單野係英皇夾埋陳家樂恰鳩個女仔
事後已經有人平反返

似係

佢上安哥同學會講過

呀bob個大女 rap得幾好

唔希望見到龜bob全家

以為係陳百強 喝采

個老婆係一世坐輪椅既??

好撚正呀

more

雖然好撚憎烏龜頭bob
但無可否認 佢真係好成功
有個咁好ge家庭
好撚葡萄

個前奏一樣

大女有表演慾

個仔

字幕 ”表表”者

無錯，呢d女真係有錢就上得

阿bob細個都係食雞翼魚蛋湯

笑撚死，個大女咁撚樣衰，個仔成個咒怨細路咁
你有乜好葡萄？

柒到唔敢睇 轉去睇chill club 好過

御用寡婦

佢果大女好似仲大過

講野唔好咁mean
睇得出佢家庭好幸福
好錫佢d仔女
3個女都好鐘意佢

屌你老母好撚難聽wor

唔係一般咁難聽

流行K房50年

對住D空櫈唱 十足atv

即刻轉撚咗台Chill Club

Bob老婆係咪生仔生到坐輪椅？

劉雅麗咁撚老

3歲
26個字母都未識齊分分鐘
就要學其他野...

呢個大個左一定好靚

個女幾靚

屈dee終於醒

健康旦下次輪到邊個開個唱？

#38 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢死__左啦

由佢沉底算啦屌

都唱得幾好

等緊曾樂彤

威利

唔唱晨早起床既？

威利唱歌係堅正

鬼同你ot

不過呢首唔啱佢
唱到死老豆咁

聽得好唔舒服

睇錯係shiga

心裡日記呢首歌真係好浪漫

幾好聽
佢頭先傾計嗰陣把聲仲震緊
一開口唱歌就唔同

一峰唱呢啲咁man歌唔襯佢

難聽到

好撚尷尬

兩個台都林一

二汶細個係咪食埋佢碗飯 搞到佢依家又矮又瘦

其實好撚吸引喎套野

既然現實再無好警察 咁點解唔喺電視世界睇返啲正常會保護市民同治安既警察呢？ 現實同虛幻要分開睇先啱

黃絲：（駁唔到。。。）屌你老母屌你老母我屌你老母呀

轉貼。。

掛住凱彤

聽講果陣佢跳樓跳到落地果陣腳都斷開左一截 好慘

唱啲咁新既歌

大l

把聲好正

TVB 拉

大AL又係好撚正

嘩屌
呢首堅正

幾好聽
係房走左出廳睇

雖然咁講好撚仆街
既然佢當初選擇自殺，死左佢會更好，反正都冇人識，自殺死唔去先慘，條路佢揀嘅，不過死唔去都係佢嘅命

做人要明白一種道理，唔夾嘅野就係唔夾
佢可以學野一樣野去苦練，佢可以痴戀一個唔中意佢嘅女仔，但呢個世界，唔夾嘅野真係唔好夾硬來

屌我都係

屌打頭先林一

Perfert!

佢把聲太lady 加上性取向
阿lam果種大男人歌唔啱佢唱
反而頭先心裡日記會啱佢多啲

who

林一瘋

佢男wo

好正

我比喻咋

咁密實既嘉儀

睇完對面台

扭黎睇一睇
點解又有林一峰既

又喺到撚聲

好難聽，扮籮記仲好

都係擺返羅文把聲唱啦..

嘈永廉

牛歡喜

好差咁

首歌好聽救咗佢

真心覺得鄭中基係香港近代最被低嘅男歌手
唔計上咗神枱嘅陳奕迅張敬軒
我覺得佢聲底仲靚過古巨基側田呢啲一綫尾/準一綫

阿廉唱咩？我睇左99

無賴 chill club有who

hotcha

wa

wrinkle regin crystal?

垃圾系列

你本身咪係囉

垃圾關楚耀 吸毒都可以冇影響啦 拍夜蒲會有乜影響

好聽

關楚耀上黎幾次翻唱都有質素

我冇評論佢唱功 只係講緊佢個人 吸毒仲衰撚過出軌 咁都仲有得喺娛樂圈搵食

想點fred

佢可唔可以露下波 最煞食嗰樣先收埋

睇黎巴絲出軌開
Btw娛樂圈大把人吸毒啦，吸毒點會搵唔到食

為乳深

嘩

joey的
忘了

腰

下身咁撚長既

靚左wo

有心頭髮遮左心口

好聽過艾辛

好大呀

邵音音來？

Who?

乳深

胃乳深？

做舞女...真感情...

佢以為自己唱緊K？

jw

腳呀

祥仔喎

九叔

屌你老味毛管戙

加埋百鳩幾歲互flirt 真係好核突

咁唔知家燕姐細過有冇聽過呢首

上高音好辛苦

完左？ chill

片尾想點 紅地毯

有紅地毯

當然

無不要防曬

輝哥為食遊悶到

所以唔會睇

連秀怡都無埋 一丁點睇既價值都無埋

官人我要

viu拍宇

其實點解要咁老餅
你唱返2000年代果陣劇集主題曲都好呀
定係星夢小器驚啲人覺得2000年代鄧智偉陳詩慧葉肇中果咋人寫啲歌仲好過佢地唔比人唱

1日片酬

陳秀珠又deep晒v

阿廉

就哥

玩高低中 震音

莉莉大

有咁大

陳秀珠

咁憎？

viu成日推隻男出黎 有拍宇都嘥曬

托爾？

又拍宇好心佢一次過出

霸氣情歌

好小露波 今集條事業線好長

唔帶黃妍去

佢做五十年成日都露架啦

嘩葉童成個阿婆咁

我睇親都唔露

兩執禾稈冚住

都就黎六張野

唔怪得柏字無上勁歌

王敏德

不如唱番英文歌

係咪監躉都識唱

請d人太老了

催眠既喂...

99有jw

手足

d長褲遮唔哂對腳真係唔識欣賞

fat

短褲好d?

其實幾好聽
到白頭~~~~

fat不嬲

唱得幾好

gladys等

雞記簽嗰啲人真係愈黎愈柒 反正都係唔重唱功演技 不如簽啲黑鮑咁既類型呃下傻仔錢好過

gladys真係一般

呢條柒婆咩料 又醜又難聽

真係唔識欣賞

好普通下咁...

唱k

屌
好難聽

幾正喎 男仔頭，我啱吖

kayan都岩？

冇樣又難聽

墜落花

正撚到

正過gladys

到底點解會做到明星 呢條究極柒女人(男人？)

蒙頭入閘啦 起碼有對大波玩下

唔夠氣啦

個樣真係好淫

Kayan對波好堅
利申揸過

識野wo

堅？

佢大波多人知 但近期成日扮男 收埋曬

佢條頸係咪有事
剩係向一個方向

個樣真係仲呃得下人

上鏡唔close up咪得囉

呢啲dancer好撚淫好撚正

小生怕怕好過啦

紋身個

mc jin?

邊個嚟

陳嘉茵呀 asone嗰個

佢asone嗰期我都覺得佢尚算順眼 雖然就一定唔靚嫁啦 但而家搞到男不男女不女咁款

左面聽日830 見到佢 又做左男

唔係佢原唱

Chloe個樣好女性化 短頭髮唔太大問題 不過都係好柒
聽日為左佢要追劇 仲有晴晴😘

都唔知做乜要短髮

又last

唔電喎

痴線個唱歌腔成個汪明荃徒弟咁

份詞好撚leung

成個節目老餅到頂唔順

漢奸，陳美齡！

今晚chili club邊個

賣港 賣港

立

洪卓立

咁算了

隔離做緊立立
你俾個咁嘅大媽我睇
屌幼星轉台了

原來佢65

becky

好撚誇張

明日花！

屌個filter jm9

邊撚個

測試專員

恭喜karen拎viu榜冠

幸美

好辛苦

唔唱得真係唔好勉強

港姐廣告條女係乜水

素人

個樣越來越似julia

吳幸美

ken is singing nathan rd

黃賢誌

黃智賢先岩

都唱得幾好
算鳩數啦Beyond啲歌係人都唱得好聽㗎啦

一轉台就阿海

唔係ga

扮雞 GEM

立立同阿海 反差大撚到

落差太大

viu算仁慈 早完 比我聽到一首流經

唱得好

轉完未呀

雞 GEM 版喜歡你

屌好難聽啊dllm

個shot做m9

次次都係早d

鳩唱嚟講算係咁

我最期待的畫面.....

莫華倫式唱法？

鍋乜鳩呀

扮gem

想點撚樣。。。

WOAAARRRRRRRR
WOAAARRRRRRRR
WOAAARRRRRRRR

學gem

阿海心諗：快啲完啦

大陸仔鳩嗌

笑死 阿海jm9

黎小田呢

原來仲要做嘉主

有你就驚

woo ah x n

RIP

你想睇顯靈？

黎緊幾個星期既嘉賓主持

啱啱放出嚟

輝哥。

垃圾

悶到

頭先個師傅講錯好撚?

無睇

呢條八婆喺日本個朵臭過屎，成立詐騙組織坤水，成立偽慈善機構但自己一家過住窮奢極侈生活，成屋金碧輝煌。

仲話要嚴懲暴徒添

正仆街！！
喺日本同香港都係過街老鼠。

歐陽炳強feat 陰謀誠

呢兩條女

陰謀誠 failed

子浩唱歌唔差wor

子誠第一次唱歌

奸人誠後生已經咁靚仔

有幾分學友影子

死肥...

條友又真係幾似學友

係咪李世民

終於聽到好聲

個肥仔喺梁醒波個仔，肥咗勁多

阮兆輝

呢兩公婆都冇運，後生果陣都未紅過

首只想一生跟你走真係好聽

阮兆輝呀？梁醒波

新城

唔識唱好心咪請佢上黎啦

新城之夜

啤梨變晒樣

差不多啦

6.28 靜默遊行 3時出發

本次行動本著以下原則進行

不集合❗️不口號❗️不逗留❗️

由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

⚠️請使用行人道進行本次行動

❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

我估肥咗廿磅都有

佢一時肥一 時瘦

啤梨咁嘅樣

如若碰到 他屌老母

佢十幾年前好多妹妹仔fans架，依家變咗肥叔叔~

葉文閪唱得好難聽 今晚嗰啲唱功偏差

新城仲係咪1030-12

無人聽？

1000 - 1200全民必 Buy葉文輝 [啤梨] 思敏

2台之夜

陌上歸人

証明我好耐冇聽佢，我仲停留響佢卡拉O Babe個年代~

albert au 區永權瑞強

我都有聽

之前會係百萬usb 都執埋

有時深夜

以前新城有段時期好多人聽，就係亞Bob同亞范做新香蕉果陣~

鄭國江老師 填詞
有啲陶淵明味道

又返黎撚阿ben

我有聽 一開始sam tim

亞sam時期好短，好似同Ben反面先換亞范

ben溝埋性治療師

係短 個時佢痴莉根。 返過黎之後好返 有佢先好聽

Danny Summer呢個240p？

ben bob sam最好聽

亞Bob果陣做下靶，估唔到依家事業係最好果個~

艾粒唔做tvb先比位佢上啫

佢做下把先好 上把根本唔岩佢
又未必係佢最好 可能sam最好 ben ricky都唔差 sam唔知做咩生意

我有朋友識亞Bob真人，佢算係中產以上，揸部車都過百萬。

dj同tvb都好好揾 再接show梗有

依家二台都有

幾時cut陳少寶

有排

阻住曬d airtime

柒咗，記錯咗

記錯咗，柒咗

bowie

聽到悶

譚嘉著得

d淫亂dancer

阿廉頭先個下流到

無zaina

譚嘉儀做乜撚呀扮莉莉 死on9

黎明有新歌

劉子碩

曹永廉係50年都唔知做鳩
男主持阿Fred一個就夠啦

dancers

完全封鎖

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

邊跳都仲可以炆番條裙...

愛回家

啲咬字

個台灣男果時，有條dancer好靚，條腿又正

讀歌詞

係？

點解連讀字都好似唔準。

紅色摟屌裙dancer. 有個好撚正

魔音

左？

勁難聽

係呀，樣又靚，條腿又正

我都一樣wo

袁偉豪差唔多...瓜咁

今晚呢集，之後一定要上網睇返，j果個dancer

咁似動漫歌咁既...？

好短

張寶兒好撚難聽

黎瑞欣

條裙好似著到去蒲咁，屌呀

唱功排名
譚>連>吳>菊

好想屌 tam kayi

吳>連>譚>菊

等jarie

坤歌先

菊譚前面係戴

小巧又見到佢 剛先見do姐

陽光點的歌

兩後陽光 jarie

又乜水...

細貓

viu有tvb. tvb有viu

居然上cctvb

邊撚個認字員

夏日fi yes ta

上過

呢首唔係有d印度文係度up既咩

咩名黎
大貓銀行d fd

J.Arie 依家有玩17，響17直播唱歌

應智月 安俊豪

係？ 識賺錢

咁刷鞋做乜
on99

del左app 又食位

到昆9了

唔睇反應
都唔知首歌...

明晚星期一晚上10點幾佢講咗會開live

第一次？

佢一出道出完碟之後連歌都好少出
好撚嘥 佢早期啲歌好正
有買佢實體碟

流行經典50年24

佢玩咗一排，係近排先開始玩

秦馨敏都係

佢依家簽咗邵氏，以後會多啲鏡出

J.Arie初初出嚟個勢強好多

讀law

咩事厹坤